個條仆街媽咪麵咁講法，聽日立即平倉定點好？？

最後逃生門自己諗

（有圖）根據我嘅分析，下星期一納指會一定會跌到仆街

唔走, 遲啲冇得走

轉左勢啦 ，快d賣哂佢

入SQQQ必賺

納指一日暴跌10%既惡夢會實現
成日都係一買就見頂

賣賣賣賣

個市已經升到好高 唔走隨時變crab

Short爆佢

無人會同麵神同船架...

信老母就平啦，你唔係唔信呀嘛

反彈賣

一陣有人同你斬倉添